<resources>
    <string name="app_name">Codelab unidad 3</string>
    <string name="ajiaco">Ajiaco</string>
    <string name="arepa_de_huevo">Arepa de huevo</string>
    <string name="arepas">Arepas</string>
    <string name="arroz_de_camaron">Arroz de camarón</string>
    <string name="bandeja_paisa">Bandeja paisa</string>
    <string name="bunuelos">Buñuelos</string>
    <string name="carimanolas">Carimañolas</string>
    <string name="ceviche">Ceviche</string>
    <string name="chicharron">Chicharrón</string>
    <string name="chuletas_de_cerdo">Chuletas de cerdo</string>
    <string name="coctel_de_camarones">Coctel de camarones</string>
    <string name="empanadas_de_carne">Empanadas de carne</string>
    <string name="fritanga">Fritanga</string>
    <string name="langosta">Langosta</string>
    <string name="lechona">Lechona</string>
    <string name="mote_de_queso">Mote de queso</string>
    <string name="natilla">Natilla</string>
    <string name="papas_rellenas">Papas rellenas</string>
    <string name="pastas_con_albondigas">Pastas con albóndigas</string>
    <string name="patacones">Patacones</string>
    <string name="pollo_asado">Pollo asado</string>
    <string name="pollo_broaster">Pollo broaster</string>
    <string name="pescado_frito">Pescado frito</string>
    <string name="pure_de_papa">Puré de papa</string>
    <string name="sopa_de_cangrejo">Sopa de cangrejo</string>
    <string name="sopa_de_costilla">Sopa de costilla</string>
    <string name="sopa_de_frijoles">Sopa de frijoles</string>
    <string name="sopa_de_lentejas">Sopa de lentejas</string>
    <string name="sopa_de_mariscos">Sopa de mariscos</string>
    <string name="tamales">Tamales</string>

    <string name="ajiaco_desc">Una sopa típica de Bogotá hecha con pollo, papas, maíz y guascas, servida con crema de leche y alcaparras.</string>
    <string name="arepa_de_huevo_desc">Una deliciosa arepa frita, rellena de huevo y crujiente por fuera, tradicional de la costa caribeña de Colombia.</string>
    <string name="arepas_desc">Masa de maíz rellena de queso o carne, popular en ciertas regiones como un bocado sustancioso y sabroso.</string>
    <string name="arroz_de_camaron_desc">Un plato de arroz cocido con camarones frescos, especias y vegetales, famoso en las zonas costeras por su sabor a mar.</string>
    <string name="bandeja_paisa_desc">Un plato abundante que incluye arroz, frijoles, carne molida, chicharrón, huevo frito, plátano maduro, aguacate y arepa, típico de la región de Antioquia en Colombia.</string>
    <string name="bunuelos_desc">Bolas fritas hechas de una mezcla de harina y queso, con un sabor ligeramente dulce y textura esponjosa, muy populares en la época navideña.</string>
    <string name="carimanolas_desc">Croquetas de yuca rellenas de carne o queso, fritas hasta quedar doradas y crujientes, típicas de la cocina costeña colombiana.</string>
    <string name="ceviche_desc">Un plato de mariscos marinados en jugo de limón con cebolla, cilantro y ají, muy refrescante y común en zonas costeras.</string>
    <string name="chicharron_desc">Trozos de piel de cerdo fritos hasta quedar crujientes, a menudo servidos con arepas o como parte de la bandeja paisa.</string>
    <string name="chuletas_de_cerdo_desc">Cortes de cerdo empanizados o asados, jugosos y tiernos, acompañados generalmente de arroz o puré.</string>
    <string name="coctel_de_camarones_desc">Un entrante frío que mezcla camarones cocidos con salsa de tomate, cebolla, cilantro y un toque de limón.</string>
    <string name="empanadas_de_carne_desc">Empanadas fritas rellenas de carne sazonada, a menudo acompañadas de ají picante.</string>
    <string name="fritanga_desc">Un surtido de carnes asadas y fritas que incluye chorizo, morcilla, chicharrón y papas criollas, popular en reuniones familiares.</string>
    <string name="langosta_desc">Un plato de mariscos elegante, servido al horno o a la parrilla, ideal con mantequilla y limón.</string>
    <string name="lechona_desc">Cerdo asado relleno de arroz, arvejas y especias, cocinado por horas hasta quedar crujiente por fuera y jugoso por dentro.</string>
    <string name="mote_de_queso_desc">Una sopa cremosa de queso, yuca y ñame, acompañada de un toque de limón y suero costeño.</string>
    <string name="natilla_desc">Un postre suave y dulce hecho de leche, canela y panela, típico de la Navidad en Colombia.</string>
    <string name="papas_rellenas_desc">Bolas de puré de papa rellenas de carne, guisantes y condimentos, luego fritas para un exterior crujiente.</string>
    <string name="pastas_con_albondigas_desc">Un plato de pasta servido con albóndigas de carne jugosas en una salsa de tomate.</string>
    <string name="patacones_desc">Plátanos verdes fritos y aplastados, servidos con sal y a veces con salsas o guacamole.</string>
    <string name="pollo_asado_desc">Pollo cocido al horno o a la parrilla, sazonado con especias que le dan un sabor dorado y jugoso.</string>
    <string name="pollo_broaster_desc">Pollo frito al estilo broaster, con una capa crujiente y especiada, muy popular en comidas rápidas.</string>
    <string name="pescado_frito_desc">Pescado entero o filetes fritos, servidos con patacones y ensalada, típico de las regiones costeras.</string>
    <string name="pure_de_papa_desc">Papas cocidas y trituradas con mantequilla y leche, suaves y cremosas.</string>
    <string name="sopa_de_cangrejo_desc">Una sopa de mariscos hecha con cangrejo, leche de coco y especias, típica de las regiones costeras.</string>
    <string name="sopa_de_costilla_desc">Una sopa reconfortante hecha con costillas de res, papas y yuca, ideal para el desayuno o días fríos.</string>
    <string name="sopa_de_frijoles_desc">Un caldo espeso hecho de frijoles, carne y plátano maduro, servido a menudo con arroz.</string>
    <string name="sopa_de_lentejas_desc">Un guiso nutritivo y sabroso hecho de lentejas, papas, zanahorias y especias.</string>
    <string name="sopa_de_mariscos_desc">Una sopa rica en sabor que combina camarones, calamares, pescado y otros mariscos con un caldo especiado.</string>
    <string name="tamales_desc">Masa de maíz rellena de carne, vegetales y especias, envuelta en hojas de plátano y cocida al vapor.</string>
</resources>